聽聞雷蛇密密回購好似有料到

新架波果到好似發展得好順利
睇黎準備爆上去

你自己有貨？

曾經既5蚊 想知依家仲有冇1蚊

唔準笑樓豬

上市第一日已經笑 懶蛇
懶蛇 打機野 咩手機 都係廢拉柴

樓主趁機會快d增持

樓主

樓豬走到貨未

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

1.4左右入左50手 等睇反彈